近排發現好多同學仔由2隻腳變4隻腳真係好心痛

有人唔做走去做狗

咁班同學平時係點架呢

四腳獸？

抖音？

雖然讀唔成書，但都叫好人一個
但宜家貪份糧走去做狗

香港警察牙on9

有邊行唔係做狗

咪係囉

你班同學學歷低，中英文都唔叻，淨係識打交
仲可以搵咩工

24000起薪了

（有字）其實簡體字唔止寫得快仲好有意思深度
大屎忽鬼

好似個舊字，簡體=旧
一日之後就係舊
幾有意境

咩事

我吊你老母，大學生都無咁高

做運輸做地盤做飲食 大把工對社會有貢獻

大把大學生做散仔啦而家

#26
大屎忽鬼

理性討論炸 撑下警都五毛

之前細個唔識諗姐，宜家知道狗賊幾乞人憎

走啦殘體狗

寧做富貴狗
不做貧窮人

收嗲拉無骨氣

樓主五毛

五毛十卜ching

學關SIR最有骨氣

骨氣可以當飯食？

你咬佢唔食喎 維穩手段黎 老豆老母都幫手維埋穩

諗緊權力揸喺自己手，好過俾其他人？

關蛇一樣做護士服務中國人
護狗

我反警察就知我唔係五毛啦

有無聽話考pi fail
但直接出pc offer 俾你

好快會變成

50% CA有大學學位
80% ACO有大學學位

講就講清楚啲
港豬

下 連登FG 50K

24K喎, 公屋連登仔睇到扯撚曬旗

牙 吊

條友好似冇乜感覺咁

小弟自己都想做紀律部隊 但警真係諗都冇諗過 寧願辛苦啲去考救火佬

要睇埋後面

屌你老母

英文都唔識多句
數又計唔掂
你覺得班垃圾唔做呢啲
邊度重有容身之所？

撐警五毛諦聽

屌你個老母正一大屎忽鬼 咁撚鐘意簡體番蝗國啦係香港係繁體架你老母食屎啦

曹星如

一日之後亦都可以係新

做狗好過做人

做鬼嚇到你失魂

呀

如果接受佐pc offer 下年再考pi
會唔會特別困難

成件事好匪疑所思
竟然可以skip 哂面試就出offer 俾人

牙你老母

屌以為講緊有女，讀唔成書唔做狗有咩出路

佢屌緊樓主喎

對唔住我會錯意

以為你講同學有得啪啪啪(四腳)

而你冇 所以心痛

牙咩啊
牙齒，牙醫定牙買加啊
牙喎

骨氣當飯食

唔講以為去做一哥

=.=

我都有班同學去做狗，佢地唔單止讀唔成書，以前喺學校蝦蝦霸霸又成日打交，俾香港呢班人管真係死得

做到隻狗咁同明知去做狗係兩樣野

我都覺
中學最垃圾、打老師、打女同學個d去哂做警察
做左幾年都差不多3皮，同埋個女警做女朋友，係其他大學同學大學畢業時，佢地已經儲落唔少錢。

雖然你屌得啱
但牙你老母？

搵食姐 犯法啊
Btw 點解一個部門出現問題 唔怪政府/中央或者係署長處理方法 而係去怪依個部門做野既所有人？

同埋就當所有香港人都唔去當差 咁去到最後 香港冇警察 唔通真係靠蝙蝠俠維持治安 定香港人有能力組織一隊治安隊？香港人咩都唔理 要返工不了 點會做到啊 所以警察總有人要做
依個世界就係咁 警察/軍人一向都係國家既旗 講軍人好難去反抗一個政府/國家 更何況只係一個部門

而總有人要去做既時候 香港人唔去做 大家都諗到剩低係咩人做 你地想到時全部都係新移民/中央調派公安人手黎做？ 你地咁唔想衰果班做左變黑警 點解你地好果班唔去做？取代班衰既

唔係話撐警 有時佢地都幫唔落手 但唔係盲反 起碼有意見比到出黎先反啊 例如有可能搵到取替警察既野？

利申：純粹討論

死差佬收嗲拉
打市民就叻 你地成日叫免費雞捉人入後行打屈人藏毒又點計牙 休班警犯罪率又點計牙
點解會比班衰既柒頭做到警察牙你又唔諗下？你做得警察市民預左你係好人係維護正義，但你地個個金毛飛爛仔佔中個陣亂咁打記者市民又點計牙

祝所有狗察全部中梅毒死

一開波就24K 仲要年年固定加薪

諗唔到咩原因唔做

五毛